覺唔覺張學友好多歌都係貶低男人地位，鼓勵人做兵？

1.我今生有你唯一這個傳奇
2.很想一生跟你走
3.離開以後我會習慣自卑

錯鳩晒
1.我今生有你唯一這個傳奇
2.很想一生跟你走
3.離開以後我會習慣自卑

1.你是你本身的傳奇
2.啱
3.離開以後

第三點唔明

唔覺

夜雨涷
打d打d打
照片中

歌主角一定係男人?

我留意左樂壇30年：女人就爭氣，到此為止，説一句比你好比你差緊要嗎；
男人就痴痴的等某日終於可等到一生中最愛，躲於衣櫃裏，離開你以後我會習慣自卑，
誰令我不懂愛另一個，和你分開一百年

愛得比你深
痛得比你真
我對你那愛意卻是最真

寂寞的男人

只有不來也不去叫男人放低

呢隻？

花花公子成日屙屙屙

我可會射向照片中～～

他呀嘛

富士山下算唔算幫男人爭返口氣

飛女

餓狼傳說
厹之歌